當初既5大訴求係咪有必要修改下?

我個人認為, 訴求唔應該多, 免得比佢地直接 ignore 耍太極,
而且成件事過左個幾月, 好多野發生左, 唔同左, 個5樣野有d 已經唔再適用
應該要正中核心而長遠地解決問題既訴求
我覺我呢2點最簡單而且直接:
1. 獨立調查委員會
2. 雙普選

義士係condom ?

我唔係當佢地condom, 但你冇獨立調查會, 邊有可能特赦?